你搵到生活既意義未？

人生每一個階段都追尋緊某啲意義
或者可以叫做目的
小學希望入好中學
中學希望可以升到大學
大學希望可以過三爆四
但一入左社大之後好似突然冇目的咁
翻緊份工又冇乜意義
好冇動力

有冇巴絲有類似感受
分享下你地既意義啟發下我呀

退休咪係目的囉

我都知退休係工作既目的
但廿幾歲就以退休做目的好冇實感
我係咁囉

做緊定想做呀

因為你無女

都唔係好關事既
有女都唔代表搵到生活意義既
係搵到個伴陪下自己 分擔下大家既野

寂寞的深宵
缺愛~

香港真係冇乜愛

物理上陪到你， 但心靈上可以依然空虛
不過其實冇意義都可以照樣生活落去。

可以病好

404 not found

個種唔係叫生存咩
翻工搵錢 然後用啲錢餵飽自己 安頓自己
一路keep住咁樣到生命完結
諗到咁就灰了

升職加薪買車買樓買衫褲鞋襪食大餐消閒娛樂

保重身體

Not found 真係唔知點咁

暫時巴打去到邊一個階段啦？

咁你想點先？
你有冇諗過“你想點”？

所以咪就係諗緊我想點囉
一直都諗唔到我想點

工都冇，日日真係係屋企冇目標咁縮係到

我都係
唔知自己想做咩
可以做得d咩

揾到
我要移民 住大屋 養柴犬 做份自己鐘意嘅工 做個自己鐘意嘅人

依家生活毫無意義
我呢啲窮人 目標都搵唔到
每日就係番工放工

以為自己出左個post
其實好多時做人唔知為乜
有錢可能開心d, 但係咁又點

咁俾個目標你就係搵到一份工
咁會唔會好啲

搵下興趣？會唔會搵到？
好似同自己講咁

有啲問題比你參考

-你點睇哩個世界？
-你係哩個世界處於咩位置？
-係哩個位置你可以做到啲咩？你又會點選擇做咩？

好呀移民都好呀
我都想去外國做下野
但可惜香港有包袱係度
走唔到

追逐人地強加於你既期望真係好咩？

翻工放工 幾點至夠鐘
成日都諗住呢句歌詞

我係small potato姐
我唔係話要去到影響呢個世界咁大既目標
至少可以俾我搵到向前既動力先呀

都係想互相幫助下姐

如果你真係覺得自己係small potato，
咁咪好似small potato咁生活。
薯仔一世就埋係土入面，直到比人/野豬食果一刻。咁何需向前既動力呢？

定係你覺得自己唔係small potato？

你可以幻想下五年/十年後最理想嘅生活係點
我都係諗呢個問題先知自己唔想再喺香港生活
加油!

我未開始

冇意義

做一個普通人都可以有目標既
唔係普通人就要日日行屍走肉咁嫁嘛
只不過我個目標未大到要改變世界姐

多口問句打算移去邊

加油

日日諗 抑鬱

我頭先真係有睇過下抑鬱既野

最有目標係出咗黎做野搵到錢之後
讀書既目標係人地set俾自己

唔一定係好大既目標，我19歲果陣目標係學結他，學左2年算有少少成績，之後目標想夾band，依加都搵齊腳得閒就開開心心咁夾下。下一個目標會係grad左之後考車，再之後係考入境/海關 一切穩定左就會去歐遊 同女朋友結婚
我知無可能咁順利，但叫做set左個目標。

有過抑鬱焦慮先知做返正常人返工放工幾幸福

我人生最大意義就係要完成由底層變為頂層依一個一般人認為冇乜可能嘅任務

可能係我自己嘅心理問題，但係果種一直畀人欺壓嘅感受真係忍無可忍。

500 Internal Server Error

same

份工朝10晚5半間中先忙
一日用1/4時間就可以做晒野
人工還好有2字頭
好多同齡朋友叫入政府同轉工
因為份工太hea太得閒
但呢份工 可以兼顧到好多野
屋企啲寵物 自己既興趣 家人 朋友 女朋友
同埋有番個生活質素
放工唔會攰到運動都做唔到
覺得咁樣既生活 比起忙足9個鐘有意義啲

加油呀
我有時都set左目標俾自己
但成日因為行動力低做唔成
我試下的起心肝先